請大家BOOKMARK呢條魚蛋革命嘅小販訪問

成日見到有人一討論魚革時，就話小販一面倒咁屌本土派搞事，
但呢段片嘅三個小販，全部都無屌本土派累及佢哋，仲講得出政府先係源頭，
嗱，我唔會話一定無小販屌本土派，但絕對唔係好似某啲人所講，係一面倒屌本土派，
大家BOOKMARK呢條片，一有人講類似嘅嘢，即刻POST返出嚟。

點解毒果 + CCTVB 永遠只會出到 屌獨派既小販訪問,

而BBC可以出到正常小販訪問？

咁神奇？ 個編輯定記者既問題？

有晒預設立場媒體嘅梗係選擇性報導
維穩費唔會白畀。

睇見已經想喊

睇《地厚天高》真係眼濕濕

蘋果都咁偏頗？

屌你啦, 第一日知毒果反港獨呀？

反港獨同報道偏頗兩件事黎

踩開本土抬泛民㗎喎

push

條友剛放監出黎

tvb斷章取義到爆
一段野可以cut到一句啱佢奶共立場既
cls